如果真係搞獨立嘅話點同解放軍打？

解放軍真係會好似六四咁亂槍掃射

WW3

俾美軍進駐

垃圾post善用不推文功能

維和部隊

淨係裝甲部隊已經唔係平民正面抵抗到，一開始預咗被全面屈機，慢慢演變成游擊戰

外國勢力